想賣自住樓投資

沒事兒有咩意見

賣啦，all in 788, 一開二不是夢

醒目

借問樓主點解想投資

想賺多啲

没事巴都縮到入蝸牛個西咁入 再改名換姓做沒屎儿 幾時先放過人

因為要球球聲咁賺d錢返去俾老婆先係男人
唔投資點得